屌筲箕灣連儂牆俾人拆

屌班臭閪撚屌拆左一半
手足係時候更新文宣啦
撕一貼億

推

推x2

牆唔緊要，最緊要安全

留tg
私人出黎搞搞佢
順便小西灣都要補

西灣河仲keep到

我唔係文宣組

筲箕灣撕紙雞

就係呢隻臭雞

出神獸!